想問HKTV算唔算係將來物流發展方向？

見佢開頭由全人手做 做一單蝕一單
做到依家用曬機器取代 做一單賺一單
算唔算AI同物流結合發展的大方向？

咁就要睇下啲物流老屎忽會唔會跟住做啦， 始終機器取代人手 呢樣嘢短期內又要嘥一大筆錢， 但長遠嚟計又有效益

有冇例子
物流有好多樣野 你只講其中一個PL?

係啊
見住佢最近幾年由蝕到賺
好似有得做落去
想投資下相關產業

不過而家hktv每日要蝕50萬，公司望3年達至收支平衡。

直接睇Amazon啦